[學術討論] 點解Twice咁多Panic disorder

Panic disorder唔一定關depression事
但depression/anxiety就有機會有Panic attack
想g佢地嘅pd究竟關唔關anti事
關嘅話點解唔係depression/anxiety先 而係pd
定係佢地一直講緊anxiety

講乜鳩洋文阿 完全唔知你講緊乜

樓主use咁多english都幾能pro下...

谷歌翻譯啦87

查左好耐字典..

樹大招風 個個見佢地紅就抹黑佢地

其實唔係淨係twice
Momoland妍雨都有panic disorder
seventeen scoups 都有panic/anxiety disorder
佢地機場成日眼神怪怪地/睇落個人攰到爆煲咁

成名後唔代表可以承受到相應而黎既壓力
不論係生理定係心理
試想下每日咁多行程
係鎂光燈下又冇得搵到自己既朋友/情人訴苦或者係做令自己減壓既事
長期係咁一定會爆煲。

btw我係咪認真左

RV夠紅咪得你同喪狗黑==

不如咁問
有邊個一線kpop artist係完全既精神健康

你黑

我問緊點解係pd而唔係anxiety==
小妹5太sick

Twice

Twice頂住!

俾人玩到巢哂唔想再俾人玩咪扮有事自己收自己皮囉唔洗要人講出嚟呀嘛？

無 支持sis

想討論但唔識英文==

Common side effects may include Nervousness, Insomnia, Nausea, Agitation, Anxiety, Sweating, Vision Problems, Psychosis, Numbness, Dizziness, Headaches, Weight Loss.

屌咪就係啲韓仔中意玩cyber bully 日日該該叫

如果佢識中文
你都係比人網絡欺凌
導狗第一句就話佢無家教

啲大男人主義毒撚

Sis今日正常mode?
有啲人上網根本要實名制啦

娜璉真係人間性器

屌奶星pd同anxiety似到咁點分==
唔q想溫書

利仔讀psycho咁skr..